FOJ次次第四節關鍵時刻失踨，邊度勁牙？

淨係識普通時間刷下數據

贏波就自己拎光環

豬波鑊就比隊友孭

第一人